叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(134)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

nplm

nplm
娛百dllm

Nplm

NPLM

nplm
點解要我小少爺賣冰 當佢地係咩

nmsl

nplm不說話
吃吃Movenpick更開心又稱心

Nplm
痴撚線佢地自己d product都未洗係街到促銷

[/quote][/quote]

Lm 澤少要做雪糕仔

nplm
我龍少要落街賣身咁款真係好可憐

啲comment又係屌今日快閃

仲以為屌娛百要佢地賣身
點知只係屌安排
不過佢地有仔J點會屌娛百 再世父母tim

點會屌賣身
啲妹妹心諗最好日日賣

屌插隊, 冇發號碼牌乍咼
唔見有人屌屈主持人做呢D野既

連登兵團如果去屌就變酸民 公審娛百㗎啦

因為得100杯，每人無限賣
咪屌插隊囉

點會屌要主持人賣身
而家佢賣身我睇唔到先要屌

哎又是這些寫奇怪中文的 是去不了台灣的港仔吧
酸個屁啊

叒有人叫佢地嚟香港提少陣香港係咪會死

d人有得見佢地喎點會屌呢樣

原來得100杯 仲要無限買
咁娛百真係on99 係我嘅話特登玩嘢買夠50杯
呢啲安排真係娛百先能夠做到

唔怪得九叔咁快得閒 po ig 原來咁快賣晒

其實賣雪糕同而家好興嘅一日店長event咪差唔多
只係唔知有幾多錢收啫

得100杯又唔限quota係勁既
娛百真係充滿天才運營

咁我覺得係玩鳩班fans多過玩鳩佢地三個
得100杯又應該唔係清存貨 純綷call班fans埋黎比佢地拍片

小小事都做唔好

佢哋係連100張號碼牌都唔想整定點

得100杯同埋無每人限買好似活動前都唔見娛百有講明?
其實得100杯都算, 有乜理由會唔限買仲要唔發號碼牌, 咁on9真係唔屌都唔得

原本每人限買2杯咁咪皆大歡喜
係都要搞到去親d人都一肚氣

講得無錯
因為佢地行出嚟個陣係喺側門出
而條人龍轉彎去到八大正門嘅都已經買唔到
完左要佢地三個喺人群入面行返去中間正門先返入去
一路有cam影住佢地點俾人圍

100杯係真係到佢地尋晚呢個live先講
但有幾多個人真係會睇電視

仲要條隊亂到鬧交
一定好壞印象..

正常人都諗到嘅野娛百總係諗唔到

點解唔可以正正經經影相，係要古靈精怪搶fo

今晚有小7
日日都狼兄狼弟

35分鐘 無視角狼兄弟

雖然黑市有時太強
但騎士睇到太悶 轉吓又有番少少熱情睇

我發覺咁多個版本我最中意狼兄弟

之後就播返成堆

娛百嘅做法
有好評就喪推喪做
做到啲觀眾厭先再算

+1 睇完呢個版之後唔想再睇番其他垃圾局

之後就瘋狂雙狼王同雪美人局
然後大亂鬥玩完一次就唔見咗

唔好啦...除左狼兄弟, 比較想睇嘅就係大亂鬥同埋石守局

上次大亂鬥試水溫應該唔錯掛
呢個版應該keep到新鮮度
但門檻好高

前兩禮拜吳克群果堆宣傳局都唔知仲有幾多未播

新手玩唔到就一定

但娛樂性係多好多嘅 故事線都豐富好多

來了~阿采上焦心廚房首播
焦心廚房#07 泰式鳳梨蝦仁炒飯/采子喃喃-曾經覺得離夢想越來越遠....是ＸＸ給我了方向 feat.采子

留意采子留言下一個
而家已經被煩煩刪左

煩呼族子好朋友

好惡

國際荳除咗可不可愛之外仲有咩歌

大家好啱啱入娛百坑
想講大家推po真係好快 追都追唔切
表白下五堅情之間嘅互動同埋孚
孚真係幾好性格 冇話紅咗就囂
上狼殺就算冇得兜自己唔係狼都撐住
同埋見到大家都好錫佢當佢係妹咁我都好開心
希望佢地狼殺一家繼續好感情 互相支持就好

貓貓你好
歡迎加入動物家族
見到又多個采虹

wow真係有貓貓出現
歡迎呀 但係度講阿孚會收負皮 不過好多人會一齊講架 唔好介意

歡迎
又有新采虹
估唔到娛百而家啲狼人殺咁悶 都仲有新fans

點解話真係有貓貓出現？
想問下點解 追咗小小po見呢到都幾多鍾意人孚咁

呢度有叫人疊字名嘅習慣
就叫你貓貓啦
歡迎加入連登娛百俱樂部
我係被DQ嘅晉澤黨旗主

多謝支持阿孚
呢度基本上冇人一入黎就話鍾意孚

你係鳥鳥？哈哈俾人叫貓貓好開心

今朝先有人話呢度動物家族差貓貓
然後有人話係咪要九呼貓王國
跟住你就出現

Hiii 貓貓我係食物部代表丸丸

Hello啊貓

Hello貓貓

動物家族又多個新成員你好 我係蟲蟲

歡迎啊 難得又多一個人鍾意孚

鳥鳥在此
呢度仲有羊羊，蟲蟲，狗狗，鹿鹿
希望無漏左人
呢度好多inside joke
唔明問就得架啦
好多人都會答你

仲有蟑蟑呀

hi貓貓
自動宣布你入左動物家族
多啲上水同我玩

仲有九九aka狗狗

貓貓歡迎歡迎
我係住係度嘅阿扣
歷史太多唔自介喇
知道我係痴線婆成日9up就得架喇

蟑蟑太新
老人家記唔到

再多個昆蟲user name可以開個動物家族分支 昆蟲家族

多隻動物
我係99(狗狗)

歡迎貓貓

between
介唔介意講下你係巴定絲?
驚嗌錯

歡迎歡迎有無話最鍾意五堅邊個呀

最威係你, 食兩家茶禮

可能遲啲有隻真狗出嚟

我依家仲睇緊舊舊地嗰啲
不過娛百真係嗰期玩開咩就整係拍嗰啲

濕鳩八大為咗大做新聞 話自己勁多人排隊嚟支持佢啲雪糕 營造節目人氣高嘅假象
實質使盡嗰三個主持
唔通話明啲人其實係想見偶像一面咩

你好旗主

孚係越睇越正嘅type

被召喚嘅我

食物部hello 丸丸

Hello 牙貓

hello高人！

動物家族:我知道你存在
介紹返先我係沁岳臨時政府籌委茶茶
五堅有人比人屌
我就會承機推沁B出黎上位

hello spider man

佢係荷蘭妹啊

你好呀蟲蟲

希望孚下次搞音樂會可以去到。。

冇錯呀, 真係越睇越正
歡迎多D讚阿采

佢唔是spider man
佢係荷蘭妹

好彩尋晚最尾冇揀到九呼貓王國歡迎貓貓

09鋒澤偉晉(希望佢唔好太激動)小賴都好好好鍾意
shou都鍾意不過我對佢冇咁了解整係知佢女友有啲做作。。

乖貓

我話哂都真係做過spider man

你依家係靚湯
都唔差 好似係

新人都睇得出煩煩做作
應該淨係婁生先覺得佢可愛不造作

見你今日新來報到 送個慎入gif 俾貓貓

呢集琴日先睇完 即刻對佢冇好感 勁冇禮貌

加埋段新聞真係顯得八大更cheap

今日仲去咗錄影

俄妹玩狼人殺...

覺得佢會比人鬧

嘩 個女仔個頭靠落去九叔膊頭嗰陣時候好老尷

同埋九叔講英文真係笑死我
Excuse me, I think you’re so cute
May I have your number?
如果出街有條友咁樣搭訕 應該係痴漢

Btw 我好似去過個車站 好似係去貓空地鐵站嘅轉車站

又宣傳局。。。

hi我係圖圖
長期追唔切post
通常只會係post頭見到我lm

May I call 110

SOA畢業於台大中文系
(雖然聽講好多外國人? 好好奇係咩玩法)
忠紋分分鐘好過個個馬來西亞Kenny

馬拉Kenny 堅廢 應該banana 嚟

台大中文系好多外國人 我睇開有個叫金針菇韓國人又係讀中文系
有集佢 Bil 孫盛希 三個韓國人一齊講中文都非常有趣

警察叔叔 有個唔識英文嘅阿叔flirt 我

hi一齊追唔切啦

我都係睇金針菇先知
頭先search過原來台大中文系有個國際學生學士班

唔知程度差別幾多呢

聽晚新桌遊

做啦

大家得閒去返上集Like下鼓勵下
多啲新面孔玩下都好

佢玩得幾好啊

大飛雖然玩得屎又黑人憎
起碼佢識自嘲自己係玩得爛
同煩煩覺得自己係高玩真係爭太遠

又澤仔預？

好尷尬

頂 唔記得咗有狼殺
變咗飲食台

點解拎左零九支水

又零九

我都係

呢個梗上次用過咪算囉 又拎出嚟

勁憎呢啲硬tag

今場拜託小7 唔好咁早死

我未返到屋企睇嗚嗚

澤b跳預
yeah，請快啲行入淘汰區

真係好老尷...

小郎君好狼

又笑話……

西瓜真係似狼...連大筆都無拎出嚟玩梗

屌又笑話

屌你小狼狗又講乜撚野笑話

5 8 都似狼

我唔get

點解娛百集集都照播佢啲笑話 又唔好笑又晒時間

咪撚講啦

我又笑唔出
今次仲要自己諗

李洛洋不如唔好再講笑話啦
真係唔好笑又冇咩效果,好尷尬

票8 THX

無人聽得明

唔好講啦

個笑話真係好尷尬

小郎君未必咁醒識互打做身份

小7

唔知點解今場聽唔入腦

5無show筆講筆越大人越好
係咪狼？
8都有啲似狼

我遲咗入去睇 所以終於可以飛咗個笑話

你唔講睇唔到

小七條事業線

但咁樣咪場場都要用大筆

其實佢仲上去做乜
佢同班人根本唔熟又冇火花

小7 條腿

可能民呢

佢條裙短到

我乜都聽唔到
只係望到佢
好吸引

10號係咪睇到小7條gap就笑得咁開心

我淨係掛住望腿

真相
可惜09唔係到

仲有條線

小7又話4可能狼弟冇保又話黑商跳完6揀3

09 今場唔嚟應該好想死

佢話佢望荳姐喎

假設真金水先

反指標表水真係立於不敗之地

雖然偉晉反指標，但5號真係似狼

咁唔可以直接講望到條gap
咪求其揾條友講對望笑

5 10狼

佢目及小7 條腿都目及飽啦

藉口嚟

雨姨咩事？爆神

狼兄又唔跳

好憎人講抽到隻唔識玩嘅牌

2黑市自爆？

有咩牌會唔識玩

唔識玩嘅牌

又講自己鍾意/憎/未玩過/唔識玩既牌

雨婷話唔識玩嘅牌會係咩
女巫/狼弟？

2黑市啦

講d咁嘅嘢感覺好差

近排好似冇乜對跳

慘喇拎過MVP煩煩仲得戚
諗起佢成個恐怖公仔
成日瞪大隻眼又唔可愛
參考圖

全部棄票

又咁多人唔投

5號擺明狼啦...投1

得一個投票咩料

無歸票嘅結果

你不是哥哥嗎?

係咪我熄咗濾鏡

唔投係咩事

大嬸

黑市掛 好憎人講咩拎到唔想玩or唔識玩嘅牌

好彩你唔係貼煩煩圖

好人抵撚死

屌第一round咁撚樣走個好人 雖然想狼人羸
但好on9

做乜鳩
2號爆身份
棄票
我究竟睇緊睇乜

衝得幾好
邊個叫好人唔投
係狼兄嘅話幾賺

唔算cap佢

唔投啊拿

好耐無見過大家棄票 去番2018年咁

西瓜雖然做狼緊張，但都有料到

又係冇人同鋒澤對跳

2號要跳不跳
連高玩都棄晒

2背鍋
唔歸票 如果佢係黑市仲衰
咁都唔跳

連小7都棄
上次明明單票投獵

頭先見到小7想投 但見到大家都唔投 所以壓票

係狼兄嘅話
投走好人
仲用埋女巫枝毒

逢小7 呢d 都棄票...估唔到

真心唔明到依家點解會仲會發生有9個人唔投?
到底係咪有劇本

驚左班低配酸民

Cls開局

荳有啲怪
又話10偏好 但係又要聽佢發言

唔係啊 今年都播過一場
小七女巫單票九叔獵 結果九叔就帶走咗小七

好賺
如果狼王識自爆帶人
狼弟刀2個
連續3刀

小7串到

忍唔住屌出聲
有大飛已經興趣大減
仲要個個跳晒掣咁

見無上帝局諗住認真坐低盤下

對腳

大飛講乜鳩

小7 呢D 先叫盤邏輯

佢講嘢, 我聽唔到
對眼唔知放邊好

點解荳荳都要夾呢啲夾

10咁有自信

呢個幸運兒好屈機

完全專心唔到

荳呼好默契

田亞霍講乜鳩

狼王應該自爆帶10？

緊張到loop左兩次同一段野

2其實都跳咗啦
叫佢唔跳有意思咩

要融入煩呼荳大三角
夾三隻真係好低b

2都拍身份有咩分別

如果好人最後輸，真係輸雨姨...

雨姨咩事

貼臉喊

又喊

2號跳埋啦做乜姐
都知佢係神啦

喊咗

田係獵 收毒 澤仔 預 邊個女巫黑市

雨姨做乜鳩

今集做乜鳩

2號真係擺明黑商

喊嘅點係邊

屌係咪要變雨黑

平時睇雨姨都ok
佢今集真係好做作

斯亞附體

笑死
你去錄二年八班啦

雨姨喊咩

點降要喊

爆水

走心了

做咩扮斯亞
唔想玩就去死一死

咩事呀今集
琴晚個集仲複雜啦
今晚佢哋玩到咁辛苦咁仲喊埋

大飛係咁逼佢喊笑死

其實有需要喊咩幫你帶晒風向投3 8

好人咪跳，使咩咁大壓力

其實2都講到咁 擺明身份啦
不如拍出黎好過唔拍下晚俾人刀

叫李2喊

李懿MVP

李2個樣好好笑

唔拍都拍左
喊乜

李2好好笑

點解唔講得比咩技

只要冇復仇刀
好人應該贏 除非2貼臉扮喊

李2

李2救咗今集

突然覺得淘汰左個幾個都幾好

李2咁搞即刻冇咁尷尬

李懿MVP算啦慘到

李懿幫手緩和氣氛

今場大飛幾好笑

我覺得2係狼唔係黑商有咩好話唔識玩

李2好紅

2,3雙狼

欣賞李2

李2串到雨姨

條頸變晒色

雨姨話唔識玩嘅牌
唔係黑市就狼吧
李2跳黑市應該係好？
點解10唔認？

李2越嚟越好
想佢嚟多過雨姨同痴利筋個個
前晚先讚李2進步咗好多

1 如果係神
只能夠係黑市 or 女巫
但係第二晚有開毒

3似係聊爆

2 3 一狼
10號好鬼固執

雨姨真係愈來愈唔掂...實力完全露晒底

10係咪教人做野做咩

1應該平民扮神？
費事狼殺平？

佢扮喊真係好正
叫雨姨塊面放去邊

李2角度怪
佢覺得2好咁2係咩身份

似23一隻

大飛講得幾好

大飛

大飛突然間咁撚有邏輯

但娛百喊好似反而係狼多
根據數據庫 除咗愷樂個次

大飛勁左咁多

嘩大飛

大飛今次有pt

難得

大飛今日幾好

4突然進步咗咁多

今日大飛發言咁正常
甚至幾同意佢屌雨婷

無聊即係拍民？

李2擺明扮黑市...見雨姨唔跳就自己桿跳

應該李2狼
佢認2好但3係黑市
咁2係咩

大飛mvp啦

大飛一唔飛祥勁左咁多

10號扮跌野

點解大飛講到咁都投8

斯亞流

屌 斯亞2.0

雨姨

Wtf

明明佢以前冇乜邏輯

講起先記得大飛拎過MVP
仲要分開3次拎

真係斯亞2.0

學斯亞做乜

真係斯亞流

雨婷

屌咁樣貼面有咩好玩
10陣間毒3就好笑

連登酸民又要出動

荳姐係狼

屌...雨姨又用呢招？

荳姐

大飛最後一民

屌
點盤啊 09都盤唔到啦

娛百喊得真係多數狼

睇下10救唔救得返

原本幾鍾意雨婷

唔怪得小7見到冇人投就棄票

西瓜狼王 慘

等睇0995覆盤呢集
再睇09澤仔扮雨婷

Omg

突然好唔鐘意雨姨

om

10

點解會毒4…

毒4

我屌

毒4做乜鳩

4講得咁好點樣毒架屌

10號今場柒到冇眼睇

毒大飛？？？？
10號痴咗線

牙田gg

下⋯⋯毒4

真，好憎貼面

頭先8號走嗰陣雨姨個得戚樣

斯亞2.0仲要係狼兄
辛苦狼王硬吞毒

斯亞的好朋友

點毒都唔會毒4啩…10號係第4隻狼

雨姨走心狼

斯亞的朋友

邊個講斯亞的好朋友咁串

喊乜9.......

唔係好想再見到雨婷玩

完全唔知佢咩事
喊乜啊

下...咁都毒得落4...

雨姨拎MVP嘅話又要dislike條片

小7著到

點會毒4

以為10 講得有文有路

小7好有誠意 好撚正

係...佢除左扮暈就係貼臉
屌
鬥演技咩

屌 阿田仲兇9李2

好大機會

係時候又去yt帶風向

屌你貼臉完重咁大聲

準備定先

咁樣玩

連登兵團又要出動

點解佢越玩越差

不過好人都幾抵死
唔投票

俾雨姨我會嬲

仲衰過煩煩個集

澤仔第二晚點會驗9

太有自信

好彩流局姐
佢攞mvp 我實鬧死佢

爭1票

今集就算09小賴小7沁岳係到都要輸
點盤到2啊

好彩無比

好彩冇

差唔多呀煩煩本身個人太煩

荳荳又坐到尾都無MVP

投雨婷係咪玩佢

唔洗出兵

一喊冇人會郁佢啦

今集好撚難睇
表現最好竟然係大飛
怪錯佢

同好彩李懿做效果救全集

人緣差

狀態幾高

煩煩累積咁多次差好遠

但真係好憎咁樣貼臉
由一開始講唔識玩嘅牌開始已經唔中意

佢呢個look 真係好正

好憎 同佢好姊妹一樣

大飛mvp la

其實雨姨冇需要喊
雨姨唔喊下面應該屌死田

狼王無帶人
復仇刀無用
咁都贏左

雨姨係狼兄又唔跳
又要扮神
到第二輪都要出去啦掛
咪照對跳黑商留返俾荳姐刀

冇乜野姐 可能對我黎講狼人殺係演技3邏輯7

雖然馬後炮
但係話自己唔識玩嘅牌只係有黑市 狼兄弟
3 已知自己係黑市 應該落重力打2

大佬雨婷我覺得佢好正
但呢集真係好撚黑人僧 喊乜鳩

仲話投佢演技好
根本好無誠意 狼兄求其聊爆d都得啦
連惗點樣聊爆都唔惗

真啊 佢盤1號嗰到勁好
點解次次都要俾贏嗰邊

係一係悍跳落去
痴撚線今局唔算複雜都冇啦啦喊
睇得好撚尷
好似以前小瓜咁
一嚟就自爆又同貼臉

李懿拍完身份仲認偉晉係神？邊仲有神

雨姨救咗田生

田亂認黑市都算
狼兄留低做乜春 仲要喊
垃圾局

雨婷好感度一鋪清袋

誠意十足

佢係無用過邏輯喎

荳姐又係深勾，佢盤嘅全部好人視覺

斯亞貼臉定雨婷貼臉乞人憎啲

講真好人都唔抵贏 出到2重大獲

多啲上啦

好彩今次唔夠票拎mvp

想投雨姨一票

好彩mvp比唔到雨姨

呢局其實無壓力咁濟
咁都喊真係太over

而家都想屌田
好撚固執
仲要最後鬧李2痴痴地線

狼弟呢種要潛嘅角色啱晒佢玩

本身我以為佢係聊爆狼
點知係好人 我諗佢原意係想擾亂一下狼隊

10號明明有一集好撚神做好人
呢場又柒到貼地

投雨姨一票+1

Why not both

sor但我投雨姨

雨姨2票

真
我地就嚟反哂娛百班人

田冇亂認 佢話自己幸運兒啫
但佢係可以跳好啲

好難揀

純講邏輯今場係大飛最好
黑市同幸運兒玩錯晒，仲係咁叫神唔好拍以為自己清晰晒可以帶隊

佢第二日又話10 偏好
但係又要聽10 發言

好人互咬
其實最後一輪投票
明顯2 3出一狼
但投走8 唔係好理解

係 李2 無理由唔打死2
搞到我以為李2 係狼穿衣服

自己攞嚟

唔同貼法 一個比人投走嘅狼 一個未投走已經喊
所以雨姨呢種喊法乞人憎好多

娛百小編話喊冇問題

呢排好多人好感度清晒袋
雨姨
9號玩家
小郎君
仲有由零變負分既煩煩

斯亞都叫出咗局先走心
雨姨未出就嚟料

睇翻佢強勢叫人出3就覺得好柒

可能因為佢喊咗？

奇怪嘅係大家對煩煩咁包容 小狼君就投走

我揀雨姨
起碼斯亞都係遺言喊 + 佢係第一個
雨姨吼唷+眼淚喺度照版煮碗
仲要話唔想玩, 投走你咪唔洗玩囉

講真8唔係聊得好好
但點都應該係2，3輪次

夾硬比較嘅話我覺得係雨婷
斯亞個集小狼有求生意欲都合理
雨婷唔想玩就比人票走佢算啦，喊乜鳩

佢次次因為發言差俾人扛推 下下咁 好易俾屠民
連真預都跳唔贏09

係
所以3保2我打左3做狼

我唔明點解佢要跳埋獵
幸運兒已經金水啦
跳完仲叫其他神唔好跳

又話唔識玩又喊
可能斯亞係第一個冇咁黑人憎
同埋呢句又0壓力佢又係狼兄 完全唔知佢乜事

佢拎唔到MVP塊面黑到

佢乜鳩都叫人包容㗎啦

但其實我唔覺得佢地喊係投登嘅

Same 上次斯亞係出咗局先喊
今次雨姨係發言階段喊

講得太好

斯亞都算洗咗底啦
自從果次後都無再過份貼臉

真
斯亞出局最多混亂場上嘅人
雨姨未出就喊擺明叫人唔準投
重點係佢係狼兄出去仲好

9號發生咩事

Same
前5、6個post仲讚佢態度好 玩得差都包容到
但而家為搶鏡頭有啲煩
講嘢又冇咩point

其實阿澤都有啲 今日個零九都好爛
但最近好返啲

其實唔喊嘅話個風向會差好遠
第一輪係西瓜都同佢講唔好跳
第二輪係前面風向打唔到狼弟6號 所以狼兄都無必要衝出黎送死

澤仔真係長期狀況外
一走出嚟第一句就話斯亞的好朋友

我以為得我一個覺得佢好西

喊就有MVP?當呢度係咩

簡直侮辱左成個遊戲
喊乜啊....真係好憎人喊

好人點都嬴唔到 荳姐做狼

係咪就嚟要解散

小7 好想上 但仆街娛百唔發通告

喊就有mvp啊？
下次10個一齊喊啦

9號係黃生

黃圓圓

me2
好地地做誠實小郎君講下英文生字咪算
佢d笑話都唔好笑

10扮執野咁識玩

就係佢哋想入圍金鐘先開放貼臉嘛
諗住拎娛百報男女主角咩

9號=佛地魔=黃大大

身為一個鐘意西面既女人 我都覺佢塊面勁西

佢d唔知係真膠定假膠真係好正

成日見到啲人話唔識玩唔想玩
咁咪唔好上嚟比多啲機會識玩想玩嘅
例如小7同沁仔

收皮啦小編

今場我荳要MVP啦
娛百又排擠我荳

同埋佢狼兄俾人票走都無咩所謂啦 真係唔知喊乜9

仲有上次斯亞喊我都信係有啲場外因素影響心情
雨姨喊係唔知做乜鳩

所以今局好人注定要輸

但其實即係雨婷第一日係講真話 唔識玩狼兄
然後喊係因為唔知跳咩身份?

唔怪得佢毒4了 D血去下哂邊

唔識玩都唔洗喊呱

咪係 識唔識do㗎

2一喊邊個敢投佢

好似覺得自己一定mvp咁

下次10個一齊賭喊

你唔記得咗佢上次喺0995串問米玩50人狼殺
人家忠紋不好

其實佢聊爆有咩所謂 荳荳有2刀又係贏

棄票 牙田又衝出嚟唔知做乜 又俾狼貼臉

唔係幾鍾意田啲態度
黑市其實第一日跳幾好
保自己又保多個金水
第二日俾人殺死都功成身退
佢仲懶係嘢咁叫唔好跳

之前睇小賴channel搵佢上
覺得佢好撚自戀
係咁讚自己作曲好快 係咁唱
仲話幫小賴作開場曲
點知唔係太好聽
小賴禮貌咁搖下算都冇用到
好柒

唔怪佢了

10發言聽到滿頭問號
其實2真係好易認 講得唔識玩既牌只可以係狼/黑市
有人跳黑市咁2就一定狼

其實澤仔看透世事 專登扮on9暗串大家

想做 黃圓元2.0

支持

田跳得正常
只係最尾毒大飛痴線啫
完全無用過腦分析

啲人比面雨婷掛

又貼多次聽晚預告先
新遊戲 澤仔係咪玩咩都要輸

我荳倒勾真係好易睇出 連我都睇得出
同埋喊既玩家想點 今時今日仲玩喊好感度下降
李2 好正 就變女版大大有效果

果然同九叔好frd

狼兄被票埋票囉 怕咩姐

佢前面已經打死3
3講乜佢都唔信

唔小心講左真話出嚟

重點佢唔認3係黑市嘛
咁點都係毒3啦
點會走去毒4

因為狼係咁比人逼要跳身份又唔識跳咩身份掛

唔明做乜跳獵

真係分唔到 雖然覺得今次係真心膠 個腦快過把口

哭淚速乾

佢重世界仔過九叔

佢應該抿唔到10身份，等佢自爆身份

開始講得佢係假膠
中文唔好但係又會次次串到應一應

佢同大飛令呢局冇咁難睇

終於有人覺得小狼狗超級過水, 跟風到仆街, 99%係廢話

佢賽後都話跳女巫架

之前有集都俾絲打捉到佢黑面

佢唔係第一個咁玩

跳獵已經唔及格啦
齋報幸運兒身份已經坐實好人身份

唔知點解佢咁固執唔認3

愷樂年代已經話開放貼臉嘛

呢世都唔洗諗住會得獎

咪就係on999
淨係跳幸運兒咁
狼隊唔知民定神咪仲有效

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(135)

圍都唔洗旨意入

煩煩如果唔係查個毛 一早變袋底泥...

雨姨咁靚又喊晒
俾我係仔都保佢啦

仲要講咪第幾晚比同比咩都唔認
cls
其實佢毒2都仲有得玩落去
身份拍一拍都坑位都係得返荳

其重點係佢第一晚話自己抽到角色我覺得ok 但第二晚貼臉真係 其實聊爆比荳荳刀照贏到

果然同u know who係朋友
態度問題

話10玩得差既要諗下自己坐小7隔離會玩成點

大飛真係輸出左邏輯
同小狼君比 佢個進步大好多

係喎 好人得小7一個高配
點同我荳同走心雨姨抗衡

講完都唔知係講邊個
第一下淨係聯想到偉晉